有冇人覺得誠哥係二十/廿一世紀嘅司馬懿

天才 聰明嘅人有好多

Bill Gate, Elon Musk, SJ都係又聰明 做生意都好叻

但無一個可以好似誠哥咁 係中國咁樣嘅時勢

好似打LOL咁拉打 有曬預判 跑住黎賺中國條水

有冇人知誠哥喺咪狼顧之相?

咁試問誠哥幾時吞併中國

咁雙馬係咩？

好多人話呢幾年佢係咁賣野 但中國經濟仲未爆 房地產係咗升 佢賺少好多 但係作為咁有影響力既人 如果佢係好短時間先黎賣野 中國政府一定會做野 唔想引起無謂既意外

佢好早已經入大陸市場，成本低咩都賺夠，睇下王健林依家咁樣，賺幾多做到中國首富都冇用，向中國賺到嘅拎得出國先叫做錢。